唔建議整黃店認證，但藍店認證有冇得諗?

如題，死亡之吻

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要23000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要6000人

deadline fighters 請出招

好認同，應該叫愛國商戶

咁藍絲同政府就無口實話唔啱

邊個話唔啱即係唔愛國

借個位
[正經文同我推上熱門] 光復粵語，文藝復興嘅時代終於要來臨喇！

仲要收費搞認證

幫佢手加速主義
最好整埋精選藍店
藍店大襟章
撐警聯盟 撐藍精英店鋪
超級愛支那店

講真OK WOR

let's do it asap.

愛國愛港之店

推

有

藍店聯盟 由黃絲控制

葉劉死亡之吻

高調咁比最愛國店鋪 睇佢敢唔敢要

推
港共識派人扮黃 搞認證 想搞臭 黃色經濟圈
我地都可以扮藍